[好混亂］kingdom hearts 系列問題？

我想由kingdom hearts第一集玩返，但係PS4得1.5+2.5 collection. 我想問下1.5個故事 係唔係同第一集一樣？2.5係咪即係第二集？

係，佢合集入面好似有6隻game，其中幾隻係睇片，佢會順序show晒出黎，你由頭玩落去就得

1.5 = 1 + Chain of memories (GBA) + 358/2Days (NDS)
2.5 = 2 + Birth by sleep (PSP) + Re:coded (NDS)

按隻GAME出嘅順序日期排:
1 > com > 2 > 358/2days > Re:coded > BbS

按遊戲入面時間順序排:
BbS > 1 > 358/2days > com > 2 > Re:coded

簡單D講
你買1.5+2.5 REMIX實無錯

Thanks 唔該曬巴打，一陣出去買黎煲返先

BBS > 1 > COM > 358/2 > 2 > Coded > 3D > 3 先啱

咁係咪玩埋2.8就成個系列齊可以等第3?

2.8 係ddd加0.2
玩晒1.5 2.5 同2.8 就成個系列玩晒

兩隻合集都有番咁上下歷史，之前都搵咗好多間先買到

講返發售次序，到底當年未出358/2就玩2嘅人係咩感受，會唔會覺得好怪/唔明

我頭先去左188 , 觀廣，最尾黃金先買到隻英文版.

我之前上網搵到有一間話有，去到佢話無

跟住都好似係喺黃金度買到

雖然會唔知點解佢會訓左
不過由於一開始冇耐就醒返,所以當年wfc左